澳洲移民 16Nov 技術移民小update

終於16 Nov 啦!!
491開光/ 單身分數通脹 / 新區域加分之日
講下有乜update 先

Tas: 出咗新491要求, 同埋 clarify 咗去Tas畢業生既要求，簡單來講就係讀書時搵定 part time / Volunteering service. 仲埋要寫到要有合理機會年收入到AUD 53900. 香港申請人如果係香港有被動收入(租/股息)就唔難
按: 內政部移民局只係出咗個"agent newsletter"話要AUD 53900, 仲要之後放風話三年後既事遲D先Confirm, 實在唔明點解Tas Govt 跟車咁貼

SA 12月第一個禮拜先出要求, 萬眾期待.

NT 12月9日開491, 之前未做好既offshore申請一律清空

WA 講咗WA畢業生 grad 後做6個月 nominating occupation OR 6個月 nom occupation job offer 就得....細節要等十二月頭公佈, 個人期待佢個6個月 work exp 係要每周20hr定35hr

ACT 要一月先出491

NSW 未有消息... (好期待 Wollongong / Newcastle 會點玩法)

QLD onshore and offshore 剔走咗IT行業/ onshore 剔走accountant / offshore 剔走Engineer, 同埋留低一句就黎重開190,491咖啦...